覺唔覺單比利相比佢老死包皮就係差啲finishing?

兩球比我son射入撚晒啦

廢就廢啦

美斯

世界波

吹起反cup號角

屌你老味美斯又炒關鍵波

又嚟炒十二碼

尋晚笑完牙朗穿lone 人牆
今晚笑美斯又炒十二碼

唉 十二碼最易返而唔入

美屍

冇睇平時佢地踢波 就今場計包皮勁好多插花兩下就過左人